個ex問我拎返錢 我應唔應該比佢好

我之前喺ig出post屌柒佢請我食飯同埋夾硬迫我同佢上床
搞到我做鴨咁比人包
佢睇到個post 而家佢問我拎返錢
我應唔應該還返錢比佢？
利申同佢食過一餐飯 送咗個銀包 嗰度大約4舊水左右

男人就緊係要還錢
啲飯同禮物係憑我實力呃返嚟 點解要還

宜家啲基佬咁多花臣

認真post

😦😦😦

冇

憑實力呃返嚟
點解要還

真而家個pk ex係咁追我還錢

個銀包400蚊咁平